(絲打入)內向靚仔vs外向靚仔

內向靚仔多數專注自己興趣，冇女性朋友得幾個男性老死，唔太識同女仔相處

外向靚仔識social有男性魅力，又好識討好女性

正評：內向靚仔

負評：外向靚仔

btw: 我都知一定係外向靚仔完勝

禁你仲問 ？

屌 緊係內向啦
同樣係靚仔
內向唔會去媾女
外向會周圍flirt女

以為自己係內向嘅靚仔 原來係內向嘅毒撚

有錢乜仔都冇所謂

吓f，我相信現實係外向靚仔會迷死班女

內向靚仔會被帽，甚至溝唔到女囉

係呀，我係樣衰毒撚

我會覺得內向 我有安全感多啲囉

點解我無女溝？

ching ho ball

我諗住去整容，做内向靚仔

所以想知內向靚仔有冇人鐘意

係連登問依d問題

樣衰點整都係樣衰

整完先再開post

同內向男仔一齊之後 人地比較静又話唔岩傾 最後簡番外向靚仔 女人算吧啦

慘

班毒撚係咁比正評

有 but not in HK

日本？

except HK

禁你老母

兩個都要
利申gay

港女多數揀outgoing

屌你內向食唔到女關人撚事咩
事實外向樣衰都食大把女

內向靚仔溝唔到女其實係因為啲女以為你名草有主就唔主動撩女

又或者係因為你根本就唔靚仔

佢實講就話鍾意內向
其實個個都揀外向
唔係點做就咁多厹同究

內向就算靚仔都幾難有女下
靚女唔會咁主動埋身
得豬扒會主動埋佢身

拒絕過無數豬扒

[quote]內向就算靚仔都幾難有女下
靚女唔會咁主動埋身
得豬扒會主動埋佢身[/quote

迫緊自己做外向人，好想溝到心儀對象

內向無問題
但要有涵養
唔係活在自己世界之中嗰隻

好辛苦

做自己

有食唔食罪大惡極

內向痴身靚仔

成個post都係巴

認同

咁實唔洗指意溝到女神

毒撚全面進場

唔好話靚唔靜仔，同外向人一齊真係要你自己都好外向好大方先得
如果對方外向你較內向，你要承受佢會周圍有好多朋友，無論同性定異性
佢同你好talk得，同樣地對異性都會，有時唔係話佢想溝人，係佢性格係咁

打j時間又到

好多內向毒撚自認靚仔俾正皮

咁內向嘅靚仔唔識溝女，不過有好多女性朋友咁點計

咁講

內向男優點睇落比外向男多

但係事實係 拍得耐拖會嫌你悶

更重要嘅係

根本唔會開始到 甚至根本唔會結識到

晒氣啦 真係靚仔大把好痴埋嚟 洗鬼識溝女咩

根本全部巴打正皮

係柒頭毒撚

成班醜樣毒撚正皮

俾個內向毒撚我都制

exactly

成班連登仔以為樓豬講緊你地？

你地係內向毒撚咋

投果d肯定全部男黎

內向靚仔：落club , 不了
外向靚仔：落club , gogogo , 比女yo , 正啊屌

內向靚女：ocamp , 不了
外向靚女：ocamp , gogogo , 可以識多啲fd , 正啊屌

我ex外向好自大覺得內向就係毒撚
但其實我中意內向多d
成日同d女喺我面前瞹昧好難頂

鐘意怕醜仔

內向靚仔勁煞食喎
怕怕羞羞咁

全部都係巴打投

外向黑人靚仔

我真絲 ok?

gay

內向真係幾靚仔都冇用 俾哂signal都傻下傻下咁 講多兩句就已讀人 想識都變到唔想識

已讀你 即係對你無興趣

答會答內向
現實都係揀返外向

就同呢度啲巴打話會揀毒絲一樣

內向
正常樣
中學都叫有拍過3次以上拖(當我唔靚仔 但都唔會係拍唔到拖嘅樣) 因為調位坐隔離內向都識到女
上到大學去左讀毒撚科
本身條女上左大學就我
之後因為內向 女我都唔敢走去主動識
中學後新識嘅女性係0
結論:內向出到黎係冇人要 同絕對會易

我係内向樣衰毒撚

內向易係真

成班內向毒撚扮女人投票

成班毒撚正評

投票還投票
真實溝女係點大家心中有數

講緊我？

內向boy勁得意

無錯 狂開post問內向靚仔&$@¥¥|%|*€\£\

對女人黎講剩係得靚仔同唔靚仔
唔需要再細分

其實要偷食都唔關外向定內向事
只不過外向偷食既機會會大d

自問都算靚仔 會比人抄牌 小小毒撚性格 唔會flirt女 專一 拍拖會避忌同異性接觸 我唔介意女朋友長期係身邊 但有d悶 有冇人會要？

其實講黎講去樓主都只係想喺度呃正評增加自信姐

既然覺得自己咁靚仔 有目標就去馬啦咪撚喺度開垃圾po

我就係內向靚仔

唔好咁啦清

重申。我係樣衰毒撚

睇結果就知全部巴打投正評

靚女毒絲

可能係巴打

你係咪我肚入面條蟲

查實我去左揾女神兩次，但表現極差

正評 上一頁

屌啦 連登有撚600個女人咩 成班gay佬

內向靚仔表示：真係冇靚女得豬扒鍾意我

MORE先幫你分析到你衰咩

好想知佢鐘意邊種。。。

我決定扮外向接近左佢先，之後再做返自己

如果你個人好嚮往做一個外向人 你扮外向無問題 因為你好可能扮扮下就真係變左個外向人

但如果你本身小毒撚性格好憎（唔單止係驚咁簡單）做主動嘅話 我勸你都係唔好扮喇你遲早會頂唔順

內向我想嘅咩屌

我搭佢訕搭得勁緊張，講野又廢，氣氛勁老尷，女神只能以可愛到不得了既笑容回應我，令我更加想溝到佢

我諗左啲正常搭訕會講既野，希望下次得啦

呢到就有個內向靚仔

外冷內熱呢 ？

毒撚們，內向唔係你地所諗既講嘢1999同埋見到女仔會啞左。內向只係鐘意一個人多d，但係多人既時候都係好似正常人咁。

我中意親既都係內向既
但我太外向太多嗲
內向仔仔驚左我
外向social 冇安全感
唔小心over左變flirt我超級討厭

明白，我決定扮外向，對住有興趣，鐘意既人我想做主動

On9內向靚仔只係望住自己鐘意嘅女神被外向靚仔溝但自己就無膽去馬
有女仔frd話最無用係得個樣，就算肥毒但人夠外向夠幽默都一樣溝到你地女神

利申：內向靚仔

你已經成功以怕醜仔作為賣點
鐘意呢type嘅女仔自然會格外留意你
唔鐘意咪898 傾多幾次就知佢對你點諗

咁你加油 唔好對住女神口窒窒

咁多毒撚自認係內向靚仔

利申 毒撚

煩撚夠未 成鳩日開埋啲傻仔po安慰自己
呢度又無pm功能 你點叫春法都無絲打會pm你架啦

收嗲喇，內向靚仔話明內向，邊會去追你地班女仔呀，你地又唔會主動去追人，咁最後咪受外向靚仔溝囉，多鳩餘

屌成班毒撚正皮
人地問絲打呀

男女都係咁講 真係鐘意就去追啦

緊係內向，有安全感好多
利申 鐘意親既全部都係內向

女人只會嫌內向人悶 尤其港女依種膚淺物種

靚仔係要攞黎威同人地show off

外向係要攞黎相處嗰陣有興開心

對港女黎講 缺一不可

內向靚仔 點溝女

內向既人通常淨係會同自己有興趣既女仔傾計 人地俾哂signal你都傻下傻下咁

要內向人超主動就冇乜可能，但少少主動應該都得既，鐘意人就去馬啦

又係你啊中上樓豬？醒下啦 咪撚再FF自己係靚仔
開咁多post唔悶咩

呢到咁多人揀內向
但實際上啲女都係比外向呃蝦條

係毒撚就一齊比正皮

連登個個都係無囡既內向聰明靚仔

連登毒撚周身刀 樣樣都係優點
只係唔識social不屑做厹所以溝唔到囡

內向靚仔

佢地鍾意邊種靚仔都唔有你毒撚份

寧願做厹

未做男朋友前想佢外向
做咗男朋友就想佢內向

同樣條件，外向100%係吸引過內向
正評全部係毒撚安慰自己

做男仔內向已經收得皮啦
啲女唔通會主動咩，講真
一定係外內又靚仔先係殺曬

根本好少靚仔係內向
知道自己靚仔既仔都會食住個勢周圍食女

樓主咁靚仔自貼未啫
就嚟成個感情台都係樓主啲佐助型毒撚post

唔好FF啦
一定係外向靚仔（專一）

又係你條on9仔

開呢啲post好易呃正評

d毒撚一定會正評 就好似我咁

我就唔信投票既全部係絲打

不如試吓改一改
內向柒樣vs外向柒樣

成班毒撚正皮 笑到我停唔到

連登中上樣男神全面進場

其實內向毒撚都好正

內向毒撚得唔得

港女多數鍾意比人玩弄多過比人疼愛
All in 外向靚仔

1175個毒撚留下正評

啲女話就話揀內向靚仔 有安全感 專一
到真係拍緊果陣咪又痴埋去外向仔度
唔會識珍惜架

啲女話就話揀內向靚仔 有安全感 專一
到真係拍緊果陣咪又痴埋去外向仔度
唔會識珍惜架
事實上
男人唔壞 女人唔愛

內向靚仔 唔會成日水月

溝女

內向 好憎男人多嘢講
因為大多數男人講嘢都好弱智
太主動 講多兩句會想煎佢兩巴

個投票好唔可信）我只係知九成女簡外向男仔，唔計樣

連登毒撚染頭統計

成班連登仔撳爆個正皮掣啦

內向好悶 靜仔都係咁話

靚*

內向人好多興趣，嗜好喎，有共同興趣就好啱傾

外向人就擅長講廢話，但可以帶動到氣氛

不過啲女都係揀外向嫁啦

千幾正皮

咪比啲毒撚ff下囉

利申 毒撚

千幾個gay佬

泰國套電影，初戀這件小事 完全表達到，內外向靚仔嘅溝女 分別

連登毒撚人數統計

根本靚仔自然d女會主動溝女 根本唔關你外向定內向事，做咩事姐樓主？
同埋想向你外向同內向定義係點樣先？

比正皮既全部都係巴打

喂，你鐘意果個唔會主動溝你呢

btw ：其實試過一次，不過冇把握好機會

利申：樣衰柒頭

內向靚仔可以容易比我調教

唔明

啱啱睇完精華，成套野得一個靚仔咋喎

唔想比肥婆調教

樣衰
人生已完

讀好啲書第時就溝到女

內向靚仔>外向靚仔
好中意flirt內向靚仔搞到佢地怕怕羞羞唔知點好
而且熟左就會對住我外向

正評內向果啲全部都係男人黎
利申，正評左

醒下啦 以為自己內向靚仔 內向弱智仔下話

到現時為止，已經有1300個內向靚仔出現

原來開個垃圾post就可以呃咁多正評

我男朋友係內向靚仔 (我覺得)

不過呢種真係可以慢慢s佢

有好一個證明啲男人成日以為知啲女人想要啲乜，但係根本一啲都唔明

我女神似係外柔內剛type ，呢種應該係S?

up乜

有自知之明係好事黎

成班內向毒撚走入嚟投正皮

內向好撚悶

我內向毒撚

鐘意對方就唔會悶啦

好明顯正皮個d係毒撚巴打
皮已正

假設所有其他條件一樣
外向男會溝女
內向男會比女溝

利申：真絲打
內向男真係有種魅力係外向男搵唔到
不過前設係個樣ok先啦
唔使好靚仔 但真係唔好油頭毒撚

咁我咪屈機，兩種屬性都有，不過大部分時間內向

我對女朋友好外向架

中庸之道最好，應外向時外向，

不過我太耐冇遇過令我想對佢外向既人

搞成而家咁

聽日再去揾女神

內向做男朋友外向做男神 （到我揀的話啦...

個個都話我係mk仔

內向毒撚

現實: 女人俾幾條外向仔溝完然後搵內向仔埋單

現實: 女人俾幾條外向仔溝完然後搵有錢佬埋單

現實都係外向靚仔>>>内向靚仔

我要轉型做外向靚仔了

識個內向靚仔26歲仔仲A0緊

屌，好緊張，陣間又去揾女神

好撚浪費

我寧願做靚仔狗公都唔做內向

女人的真正答案=答案相反

內向會比人話無social>太痴身>無咩長處>無上進心